出現第三者 原因只有兩個

生理以及心理

生理

大部份男人都係因為前者所以出軌，
好多時候都係因為伴侶滿足唔到自己。

呢個都係男人嘅天性，
每日不停製造大量精子，
希望喺唔同地方留有後代。

心理

其實好少問題會出現係心理，
除非只係為拍拖而拍拖，
為結婚而結婚。

然而有唔少心理問題，
都係出於生理問題。

總結

所以出現第三者係因為男人既天性，
希望係唔同地方留有後代。
而嘗試唔出軌，只係違反自然定律。

岸鳩

可以見得

何以見得

女人=雞
食厭白切雞試下鹽焗雞有咩問題？

可以見得。

咁女人呢

人只有分兩種

男人以及女人

自己都認同

仲有連登gay

上堂果時，professor 冇講

大學只有兩種
一係恒大 二係非恒大